{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023033065751/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자수 포인트 옥스포드 반팔 셔츠 - 그린"
    },
    "text": "8 seconds ブランドで製造された半袖シャツの商品番号はSS23 / 423565HY1Mです。 この製品は綿53%、ポリエステル47%の表地素材で製作されており、オックスフォード素材で丈夫さを増しています。 半袖シャツは刺繍ディテールがポイントに使われ、ゆったりとしたオーバーフィットで楽な着心地を提供します。 夏に活用しやすい製品で、様々なボトムスや単品とマッチしておしゃれに着用できます。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにし、手洗いをお勧めします。 機械洗濯や高温のアイロンがけは、製品の損失を引き起こす可能性があるので避けてください。 また、金属部材やデザイン上、装飾物によって肌に摩擦が生じてはならず、水洗いの際に素材のサビを誘発することがあるので注意してください。 製品の特性上、一部収縮日発生し、摩擦によって毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 最終的に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / 423565HY1Mです。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この半袖シャツは綿53%、ポリエステル47%の表地素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "この製品は刺繍ディテールがポイントに使われています。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツのサイズやフィット感はどうですか？",
            "answer": "この半袖シャツはゆったりとしたオーバーフィットで、楽な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの季節に適していますか？",
            "answer": "この製品は夏に活用しやすい製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムとマッチしやすいですか？",
            "answer": "はい、この製品は様々なボトムスや単品とマッチしておしゃれに着用できます。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "洗濯方法としては、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにし、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯や高温のアイロンがけができますか？",
            "answer": "いいえ、製品の損失を引き起こす可能性があるため、機械洗濯や高温のアイロンがけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この半袖シャツにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "この半袖シャツは金属部材やデザイン上の装飾物がありますので、肌に摩擦が生じないように注意してください。また、水洗いの際に素材のサビを誘発することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は日常の使用でどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "製品の特性上、一部収縮日発生し、摩擦によって毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "最終的に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 519
    }
}